En uw boeken" draaien zijn ogen rond de kamer, "tot op hun schappen, door honderden!
En lees je 'em; of niet?
Ik zie je al een lezing van 'em toen ik in actie komen.
Ha, ha, ha!
U wordt 'em voor mij, lieve jongen!
